今日特登去政總同特首辦前面食煙🚬🐋

覺唔覺我好勇武？🚬🐋

而家等緊人保釋？

48歲（勇武）

新破產官？

...